NOT SHY NOT ME ‎ ITZY!

我❤️留真

想成為像留真一樣勇敢的女孩😳

‎

Gchi

敏喜寶寶一直都好勇敢✊🏻

g持

Lia好撚垃圾
鏡頭一掃到佢 就覺得呢條女好似路人甲

想勇敢d同佢表白..

留真

留真真係好靚女

你仲撚垃圾啦屌你老母
P牌狗上黎黑鳩LIA

廢就係要講

白頭佬收皮

我愛留真
留真愛我

收皮啦垃圾

唱歌走音
跳舞跟唔上
同其餘四個比下去
係事實

Comeback跳舞都冇進步過
唔求佢開咪唱
希望佢可以進步啦

你老母生你個智障仔出嚟

唱到中段已經唔夠氣

Ching你唔send出黎仲好
等我幻想佢有進步

Ho ball